[估地方]14歲女染性病揭與3男性交

14歲女染性病揭與3男性交 送貨工涉衰十一

東網專訊】18歲送貨工於去年聖誕前後，透過Instagram結識一名14歲女童並迅速成為情侶，其後涉嫌三度邀女童到他的住所談心後發生性行為。兩人於今年1月分手後，女生到醫院檢查時揭發染上性病，院方考慮她發生性行為時未夠歲數，故報警處理。涉案送貨工事後被控三項與16歲以下女童非法性交罪，他否認控罪，案件今(19日)在西九龍法院開審。

預先批核*現金分期 生活更驚喜

Sponsored 恒生信用卡

被告張嘉祥被控於去年12月25日至今年1月間，三度與女童X非法性交。庭上播放X的錄影會面片段，X指與被告認識時，已告知被告她只有14歲。後來她與被告性交時，一開始被告有用安全套，但中途「抆咗」安全套，然後繼續性交，最終被告「出返嚟至射」，每次X皆同意性交。X同意與被告性交之前，曾與另外兩名男朋友發生過性行為，期間男方經常不戴安全套，其中一人曾與X性交20至30次。

辯方透露，被告辯稱從來沒發生過相關性行為，所有指控皆X誣陷。

勞

wtf....

點解未審完都可以出全名？

未入就知係新北市

14歲

14歲 wtf

又係台灣

香港

14歲死臭西

被告一向可以出
係事主/受害人先唔開名

14歲就中性病

當佢地拍左一年
除返開都係十幾日先一次
以血氣方剛男仔來講反而算忍得喎

利申: 對未成年少女毫無興趣或經驗